美股認真討論區 CCCLXX

開定...繼續討論...

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

連登小型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以下）

30/5 更新結果
剔走SPCE / OXY，加入 DKNG / ARKK

連登大型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以上，USD 500以下）

30/5 更新結果
剔走TWLO，加入 JPM

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

跌！！！

this is the top

救得一個得一個

買咗143股華納

WMG加入小連ok?

WMG

今次減價又有幾多人入市

上返28.8
走左果位巴打

破產巴

WMG 集氣區

都唔g買咩追落後好了

！！

靜

唔好叫返佢入黎OK?

屌 28.1想溝
又爆番上去

執少少走左就唔望返轉頭
執少左50%

訓身wmg

升返啦

仲有得玩

AMD

驚沉，入得太少

仲話價值投資 個個都短炒 玩左10分鐘就放

有個2000股掛27.62
跟佢掛吓

5 mins win 4%

有無人知STNE咩事

一開高追左3xx@28.75

龍市唔短炒
等到股災先來炒咩

今晚睇30
聽日睇33

就快29 啦

28.9

爆埋上29.9先走

某船長放左, 即刻上返船

手續費

牛牛d人訓晒？

忘巴

係啫 都唔洗咁急掛
利伸 600股@27.9

有冇人知道 GNUS 發生咩事

會唔會充公資產

28.9上唔到

洗走晒之前GAP UP班投機者咪有得升
價值投資廢老支持者

音樂邊搵到食

係香港搵唔到姐

版權搵到咪得

用支牛睇價但唔係支牛買咪唔驚

玩命

有人留榮光

入面d人好撚好笑

MU 高追點睇

好正

買MANU好過啦

All in 左wmg 28.88好意頭

GNUS

美股IPO首日上15%算唔算多?
唔太熟
香港熱門果d基本30%

連登巨輪

嚴重懷疑破產巴又想偷偷地攬炒

仲未陸沉

要同Spotify, YouTube，apple 拆

唔算啦
之前有d一開就20-30%up

呀媽話做音樂聽乞食
不了

DOCU可唔可以俾啲力

dkng跌到仆街

返來了

我都賺夠 俾啲火棒人接

TSM歸位

INTEL 59蚊再入

冇力升

Burno marz 會乞食？

入去支千唱榮光喇喂

SPCE

spce

跌啦
情願跌到50都唔好諗住劫我d貨

無了無了前幾日高位無放到

之前升咁多依家跌返少少好正常

29 la 唔怕

Wmg $29

震倉

TSM日常

29-> 28.55

屌 我啱啱見陽燭低位入左
不過小小就走左

酒呀沉船喇

d友一29即刻放

訓 等睇收市64蚊

媽咪麵對家擺明連登仔嚟

衝爆29啦 個個都29放

手續費巴打有冇入返

AMD 垃圾左好耐

29>28.66

一話沉就29了

SPCE又係度扮升

掛$31蚊 訓教

買盤多過賣盤好多喎
應該有潛力再上

空佢老母
實跌返落黎

第一日上市得31%換手率
今晚睇64.89

tsn咩事插

你支野壞左架，支火箭唔知飛左去邊

上返車
29蚊安全

穿29破產巴跳船信號cfm

有冇人手持CARR?
HOLD唔HOLD好

今晚睇$31蚊

美股真係好好玩，睇到啲數字係咁跳，港股成日係到妹下妹下

Agree. 港股除左抽下IPO 冇再玩

港女好撚垃圾

邊撚個老母麵對家呀

2020年6月4日，31歲了
大家好嗎？

31見wgm

成班連登仔

開始學精左買股贏錢真係要靜靜雞
通晒天個D股票有得炒都變無得炒

講到連登買起哂成個美市

連郡威力>所有野

連登即係縮影啫

29.5喇 gel下先

明明啱啱先差啲整死隻WMG

好多大戶睇連登

好多i banker mon post

愈升愈有

隻股應該有莊控緊

升到想加注

跳曬船啦

有冇目標價無目標價就係佢既目標

你唔跳 人地點入貨

64蚊

正式宣佈 WGM列入連指成份股

等30放

仆街 掛極都入唔到

WMG先岩

開盤見陽燭入左 hold到17$走人

唔好追啦

trailing stop最有用

個升勢好強 唔捨得放

係$89.64

今日用firstrade 賣左隻股 再買返再賣
做左3次操作 家陣想買返 佢話我資金不足 但賬戶係夠錢
其實發生咩事
利申：我夠25k usd

望住你地跳差啲跟住跳咗

好大好大既莊
咁大莊唔會第一日就跌...最果唔係點水多D人買

連登大船未沉

你用哂當日沖銷購買力就無架啦

要聽日先回到比我？

破產巴一個打破定律

至少升過tme市值

係

入貨時間

贏到開巷

free fall

好奇問有無網站會record direct listing或者借殼上市既新股
而家美股有D真正潛力股已經唔用IPO上市
搜尋有困難

比你上車又唔上

29.3走一走先

玩法多多
一日跳10%，得
跳100%，亦得
得左

有冇巴打講下隻X 有冇得救，冇救斬左去算

頭先29.2走左轉諗住做C朗
點知做左史譚

掛31蚊，訓

長渣已經升咗三十幾%

BA又上

覺得又會回，冇力再上既話想斬

ino free fall

有冇人覺得聽日會回

頭先嗰下震走咗張call

零售股去庫存成功,加上咁大鑊國家多數有賠償或資助,今次千升了

spce 扣好安全帶

請參考2018年年尾

好似連登仔咁講真係震倉

Ual 33
Lm 28

頭先引左張put 反向都唔駛輸
好多人搶put

聽日仲有隻zoom玩wow

nvax

又係時候屌柒下d 股，隻X 真係垃撚圾其他基建股升到上頂佢先郁得果咁少，當我乞衣？

疫苗play玩完

TRUMP ADMINISTRATION SELECTS FIVE CORONAVIRUS VACCINE CANDIDATES AS FINALISTS - NYT

* FIVE COMPANIES TRUMP ADMINISTRATION HAS SELECTED AS FINALISTS ARE MODERNA, COMBINATION OF OXFORD UNIVERSITY AND ASTRAZENECA, J&J , MERCK, PFIZER

細廠

咁仲等咩 仲唔short爆佢？

睇淡不做淡

但唔洗t+2？
姐係我聽日可以開市再買？

連登手足，其他股都多加評論

有無人追落後入oxy jpm ms

屌，早知入啲JNJ MRK
就算唔計疫苗都渣得過

MRNA 一買完就一大棍 爽

有無人買過ONEW,真係好變態,賣車個D要破產
呢間野賣船賣到風生水起,當初低位撈到而家升左6倍
有無咁好搵?

我想問如果日內買賣，然後再買其他股，使唔使等到現金交割之後先可以賣？

Google搵到件韓星

新股來架,2月先Ipo上市,一上就食正肺炎
後悔當初無入多D

呢下真係唔知 我淨係賣出 買入再賣出同一隻股
想買返就話我冇錢

美國禁中國航空公司係咪代表dal aal ual 多左生意所以升

呢三隻𨳊升已經係日常

神藥最後階段？？

反制裁！
不過雙方禁飛唔知點呢

國泰或成為最大贏家

轉機股
CX....

不過侵一陣話香港一囯一制，禁埋就正

北京飛日本轉機ana

PFE冇反應既

得咁少流動股

去轉日本要飛8個鐘先到

政府特定疫苗供應商之一

點睇？

同問
其他都升緊

9202:Tokyo
不過買唔到

大哥扮撚夠未你話晒都dow 30

流動量得總股本15%
2個億鎂夠炒得起

我有街貨0.00001%

買5股支持吓

今晚咁好氣氛得咁少人既

跌先多人

成交量依然唔多

連郡淡友多

gnus勁

big short前d成交係咁上下

忘巴長時間製造希望比淡友

想問下匯豐轉USD入牛牛恒生戶口洗唔洗收費?

咁多人睇淡都正常嘅

港幣入牛，入牛先轉鎂7.76

做淡輸撚死

除左Dis 長渣，仲有無咩股推薦

DKNG已走
NFL開波前再睇

我有D鎂之前係牛牛個戶口轉左入HSBC
依家想轉返D入牛牛

新寵wmg

止賺左75% 了 淨低個25% 再睇下點

GPS 8.2買 11.71放 爽

拎錢出黎點拎好
支牛換完再轉銀行?

NBA就開

唔坐多陣先？

屌 連指

Gsx拉撚完未，放空池未，40唔沽等拜山咩

見光。。。

而家NBA流出左restart plan都炒唔起就套現算

唔放空池玩單機咪唔會跌

d put貴到俾狗玩

有50股喺倉底沽緊
拉到100都唔撚驚

全倉put 整左啲jpm call嚟加下個diversity
ib同我講我個spx delta係正數 lol

same

2點開printer

GSX 今日勁多option flow
10/16 45 put 16M
6/19 45 call 300K

Lol

brrrrr.

BA 點睇

今日升乜？

國家終於記得qqq

支持音樂 入左700股

班大戶買左成堆SPY 311C唔死得?

45個張 搞到我想走少少Put

無空池=任夾

其實tesla hold 唔hold 得過好似高到有啲離譜

係信念呀

Ba起飛

今日高位 明日低位

WMG 30蚊

NDX 冇運行，如果有貨就走啦 （除左半導體）

有啲驚驚地

大戶

30

隻垃圾tme 都200億市值啦

仲有一半cash
升到就黎忍唔住

擺返一個禮拜再返黎睇

道指牛撚到

疫苗消息咁快炒完

29蚊追左

巴打放咗d call未

已經冇人理COVID

一惦30就趺番落去咩玩法

係咪個莊家控制住

一堆人set 30放

合作d set 40得唔得

為左訓得安樂 放貨set 28.5入先

減左倉唔敢入番貨住

仲有個半鐘可以炒多幾轉

29.99賣左
搵位再入番先

升咁急做乜鳩

30鑽石頂

唔貪心
梅西升個double可以嗎?

DLLM BA 飛完未 放晒仲繼續飛

聽日GAP唔散水
你隻梅西仲有得升

一登就穿

一賣即破

$250

穿左

有冇人仲揸緊BA

on9...爆上0.5

破30

講定31鑽石底

係呢到9up幾句燈下自己就可以心想事成

想做C朗又做左史譚

解藥play 又黎 大家入左貨未

走左貨慘過食屎

有無人想加倉ba
升得癲過89->180個次

高J 左ba call
入左小小mrna call

請問個5間疫苗公司係唔係會再篩選？

果次2日40%搞到成班高追坐2個月

隻DHC食咗春藥狂抽上

點解可以日日都500點咁升

郵輪郵輪

仲未dh

揀邊隻好

Dji +500

龍龍哈

痴撚線 順手扯高埋成堆REIT
我今個月仲未入貨

梅西?

大哥唔好怕醜，上呀

M

屌，30.5放左入唔返30

SABR

機會

wmg大船，今晚未沉

想炒多轉30->30.8

Wmg bomb

聽晚直上35

又沉多次

入定少少sqqq

要入快入啦

莊家即刻俾機會你，上呀

不要怕，是技術性調整

29.88又入番

下轉就31架啦

上呀

入到揸住過夜聽日直上35

有冇人仲記得MA, MSFT，佢哋究竟發生咩事回彈得咁慢

三點大浪警告
小心沉船呀

BA都就快180

派貨同震倉 一線之差

迎着風 向前衝 沿途有你陪着我

即係點

果晚升左20%

call 左 180 strike 希望好死 好撚黑仔

喂 就黎有解藥 zm你收皮未

唔好有性幻想

輸極張call錢無所謂喇 氣氛咁好當賭錢

ZM要跌 = 要納dee散水

大佬呀一早升突哂

呢排賭親都輸

去返history high都俾人屌回得慢

聽日Microsoft 上200 下星期上300

WMG! WMG! WMG!

平埋3張TSM SC 賣埋TSM ALL IN WMG

本來個倉9成9都係香港股票，美股只係買左facebook。但係話國安法果日，我唔理賺錢或者蝕錢，掉晒香港既股票，買晒美股波音。 跟住幾日無睇，岩岩睇返自己都嚇親。

WAR

話時話，有冇人可以教我點樣賣左果1股碎股佢？整極都賣唔到

新手表示已經成晚出入咗BA幾次
每次都賺少少就放好驚會一野拉翻落去
次次放完冇耐見佢冇諗住跌又忍唔住再入手
雖然知佢長線應該有排升
但早排蝕太多次好驚再坐貨
有冇人同我一樣唔敢過夜⋯⋯
其實我係咪唔啱買股票

過夜先賺得多

我通常入完一隻股票，就唔會再理，可能幾個星期先睇1次

紙倉都玩咁細

我facebook賺得多個你個模擬倉

升到有啲可怕

呢家中美關係差
要減倉都唔會放佢

限價盤位置，選碎股，賣平$1賣咗佢

手痕又炒多轉，有冇得落多次30俾我擺過夜

師兄 好有定力
FB咁耐

三點半海嘯警告

唔過夜嗰啲叫港股牛熊或者美股期權

美股除非你玩即日妖股

因為無諗住賣，D股票留來有等錢洗先會賣

仲有50點破ATH

撈左底忍到依家個班先勁
前排熊二唱左幾個月,氣氛恐慌到

愈推愈高

百年一遇Mvp

Facebook係係美股熔斷果幾日買，執到加凍飲既錢

Twitter上哂電

WM WMG

WMG 連登仔訓晒就係時候上

WMG又儲力衝鑽石底

華納升撚到我驚

一係破頂
一係落返30樓下啦
妹吓妹吓

岩岩食左轉29.8x>30.66
唔知有無位入得番

升到我都驚

好重炒味

Nio 真係升到驚

屌
趺到30

我都有mon
都唔明佢可以狂爆

收盤前入返30
試下擺過夜先

因為佢係支概股
爆升係唔洗理由

仲有得升

Amal...好撚勁

Asml

tsm屌屌下上返53

3:45收皮棍呢

死守30

張AXP 95SP 2日就變餅碎

聽晚爆上

俾d機會

同武肺之前個陣一樣
stonks only goes up

遲左5 分鐘

加返少少倉 搏聽日再爆過

減左唔夠膽加番

小注啦

今水賺左咁多 拎少少profit再玩多日

早知唔咁急入番去

個市龍撚到呢
琴日仲早走左幾隻call

今晚玩完聽朝食個豐富早餐
聽晚見

聽日再黎
唔會咁快散水呱

90蚊個期渣到依家

痴鳩線 直上得啦
唔使回調唔使consolidate
今日ba 開波 call 賺到笑

隻波音其實做咩

中線睇400

132入

岩岩盤後買左，有排升

好撚貴喎186

179先岩 睇錯

你不如一個月後再鞭我

雖然上返50天
但波音之前18x同160個段死好多人
等得又肯分注落其實都ok
都係個句啦

得4股

大圓底

特登起身諗住睇下盤後有無得執平貨
點知連盤後都仲升緊
龍到傻

投資觀念變晒

龍市都有得輸
想死

之前溝貨溝到141

CLDR
財報好都可以跌既

唔識玩 追買 又驚佢跌

全世界又開始升了 日日幾%

WMG 31走左
今晚係咪到 ZI?

又嚟

我呢幾日都keep住+1k鎂
全部正股

已入SDOW

一朝早起身期貨仲龍緊

真係痴q左線琴日仲開市就走左貨

咁升法 唔係熊市喇

Wmg 今晚32 ed sheeran🤟🏻🤟🏻

不問價再入 一晚食個10%
Free money

有賺嘅話走下少少咪今朝早餐食豪D

琴晚批航空股真係生性
多謝巴佬令我有得執平貨

有無人試過買隻股係咁既情況：
次尻次升都係咩尻野消息都無突然拉高幾分鐘
仲要次次響我訓左 差唔多盤尾先升
買左咁耐跌咁耐橫盤咁耐
尋晚好啦 盤前有利好消息 見到終於升左18% 心諗有戲啦
屌你個西個18%過左兩秒鐘無撚左，跌返落去本身個收盤價
佢好撚奇怪架 本身仲講緊個價位係1.9 無啦啦有幾秒鐘有堆買單直接拉到上2.3！跟住就無跟住喇！
你老尾隔離隻股出左隻新牙刷都升左50%
依一隻同依間個間合作，又同FDA合作，又同政府衛生部合作，都係升都唔升下
對上一次升都講緊出左隻肺炎病毒檢測個陣先上過3蚊
有無巴打可以幫我研究下 隻股係太冷門定係莊洗緊盤？如果無莊，咁點解成日會突然有幾日會有堆買單拉一拉高個價？但轉頭買完又唔見左人
開名先 個名係OPGN

今日真係升乜鳩

周街搶野 隻M都升

升到有啲怕....煩緊今晚散唔散水

LM學野

個組合 太重科技股 同有唔少疫情概念股
食唔到Dow 升幅

點解uber呢隻垃圾股升都唔升下.....

係 上星期開始食左屎咁
大市升都可以輸錢

琴晚忍唔到手 臨尾都入滿全倉

玩下模擬
見到自己一個交易日賺3千幾鎂真係cls

賺得少d 唔知洗唔洗轉Dow 相關股 但又唔想放 q2 都會好

睇嚟仲有一，二日玩

Zm空軍呢

要跌了

Roku 係唔係諗住落地核

紙倉全倉蘋果@304
琴晚賺得600鎂
琴日汁左2700鎂

仆街
啲airline盤後繼續升

呢d 股太多理由唔會走去搞
對我嚟講一嚟呢d 蚊型股 (12蚊樓下)
二來股價長期 200 日線樓下
三來炒藥股最好炒嗰期呢隻都可以唔識升
同埋上面仲有一大堆蟹貨區
長期跑輸SPY
有波幅無升幅
師兄俾我寧願及早離去唔會仲響度等上
唔會同佢磨爛蓆
留返d 錢玩第二d 識上嘅野好過

Wmg 可唔可以keep 多一晚？

前日155入嘅BA 最後172.5走咗
玩咗美股一星期發現真係港股不了

我諗住擺多一陣
呢隻其實唔差

美股真係好癲 亂買都贏

巴打點睇OXY

今熔feel

唉 wmg一早放咗

多戲破產巴 我都走左

屌你老母

冇

一見你話放左就不問價追

唔緊要 今晚再黎ZI

想問下short sell問題
點睇自己差幾多就要margin call？
爬完文都唔係好明
例如我見到隻股寫住maintenance requirement係70%
係咪即係現價*股數*0.7要等於or細過我acc value先唔會被margin call？

拎住INO on99
除咗開sc 幫補吓仲可以做啲咩

開sp溝貨

Wmg唔洗追
直入zi啦

Zi咩公司

個倉買左d垃圾唔識升

ba

有個zoom 字，買

咩位放?

落錯車

B2b database

有前車可鑑
zi必定爆上

昨日訓左wmg 升到點？ 夠$64未？
利申：28.8買左

win緊啦你
我早咗放
賺少咗

$89先放，驚閪

Wmg 今晚加

我今晚先入

又sing

後悔落左wmg大船

WMG都未開始升，驚閪咩
起碼都上到64啦

牛市升上64 熊市去返6.4

仲有機會啊 zi

Zi都係炒收購？

主要用黎搵company contact?

BA
真係唔驚人踩人咩

IPO抽唔抽

連登仔短炒10分鐘
長揸2個鐘

唔好上船ok?

我都係有d輸有d贏打個和咁

見到破產巴跳船你都跳 姐係唔信佢架姐

航空跳
爆上
wmg 跳
唔識跌

一齊上返船ok

不了 都係入 wm rsg 穩陣

連登小型活躍股票平均指數終場以升24.73 點的 1107.58 點作收，升幅 2.28%

連登大型活躍股票平均指數終場以升4.63 點的 1154.22 點作收，升幅 0.40%

SPY: 312.18, 4.10 , 1.33%
QQQ: 236.69, 1.06 , 0.45%
VT: 76.01, 1.33, 1.78%
BRK.B: 190.82, 4.88 , 2.62%

(突發) 有中國間諜混入美國國民警衛軍， 意圖屠殺平民嫁禍比美國政府！

連指>arkk

暴巴

arkk敢唔敢炒新股

建議加入破產巴持倉披露

麵神 P巴後 新一代指標

呢隻股睇唔透

Arkk時代已過

今日終於要番工 早晨大家 記住換美金

期貨唔轉燈嘅話睇下邊隻會跌先

早晨好巴

CCL 11蚊時放曬成一生遺憾

有冇話幾時上？

垃圾全倉最廢係佢

feel到zi真沉船

食下花生算

左一巴右一巴既節奏

zi 垃圾黎
無錢搵公司

15.9 有貨到宜家都未上返去

人生咁多嘢買，點會

機會時時刻刻都有啦 不必太牽掛

巴打放左幾耐？

Zi

GNUS發生咩事

唔打算入ZI

屌 睇岩方向 但買唔中隻股 而家賺得1千左右
2次都係咁
有無巴絲可以安慰下小弟

贏咗錢心態都係無加強到

呢隻我可能食花生啦 唔似華納咁本身已成形
而且對zoom字頭既野無咩好感

早放左call又賺少幾十% 回下都唔得

其實最重要定到有效的操作原則並follow 只要follow到=賺
而且心態上一定加強 因為知道有套系統 下次可以重現今次操作
安慰: 有賺就好啦 機會轉個彎又有 都係一次經驗

波音

美國歐洲咁多示威，疫情第二次爆機會增加，又重新賺過

入兩張末日put玩下

再入, 等開船

本新set左價好彩取消左

今日入返就啱

睇返wmg 賺左40% 1日咋，好滾動，可惜買得少

感覺到zoom將會好似bynd上年十月咁free fall

call 少左ba
等今晚pullback

美期今日熔斷了

你嘅對手係我部printer

個個唱淡ZI

肯jam紙未

pullback力度應該好細
而家都係跟日經港囡跌
4月既上落大波 區間震盪 已經一去不復返

係 我target 3085 似2953回2930個次咁

連登仔話廢 上得船啦

自從出咗ER就跌咗25%
冇升過

人踩人應該呢啲股先最嚴重
你睇壓力位係邊

原則次次都係個價未波動就hold到 一價跌/升 就個人開始亂

點睇spce

用黎追落後好似唔錯

ba盤前又升緊3%係咪癡線

沽撚爆佢

點解唔追BA同wynn落後

未來人

我均價28蚊

盤後

同步升都叫追落後咩

反而隻x升得幾穩

$150走晒ba好想死

咩心態可以令到你望住OXY跌到11蚊都唔止損
我次次單日跌6-8%就唔敢坐…

我好耐之前買左佢 諗住擺幾年 點知條巴老走黎搞事

最近個個3050 - 3030 - 3000
穿左MA200先好諗落put

等緊lvs pullback 如果落返去4字頭 又可以玩

BA都係？

G持

撚好友
好友買上去啦

做咩個個吹奏緊wmg

有大莊

無人可以要為巨輪停下半秒

30蚊係咪可以唔睇價位入

台積電變番正數了
入左波音

今晚入少少先

你小小意思係咪身家

點睇GNUS同CIDM

難d lu
我覺得LVS BA要盡量追 跟esmain 追就可以

pullback target retail/dal/ba/lvs/nok

尋日清完倉 full 倉sp埋gme/slv. 又汁400美

尋晚落錯車
希望今晚比我上返車

買左少少波音，追落後

Gnus 前5日仲係2蚊

$7.84 買左少少

大手買入 買gnus定wmg好

兩日姐 但唔太想番

早晨
今日賺多d

你點賺的

支那唔比美國飛機去支那, 美國又暫返支那

跌

BA我個人覺得好垃圾 一個壞消息就可以打殘佢

姐係佢一pullback就入？
retail Aeo點睇

好巴 老細係咪仲覺得國安法無咩影響

點解個市係咁升...係咪因為無限qe令d錢貶值左

事實證明有野真係唔好響連燈講
尋日響度講過隻中概股希伯倫
尋晚跌左成 36%

TSM都廢到仆街

放左?

Gsx 日講夜講..

Cidm gnus 點扑得中

升番啦

去美國買中概股抵你輸身家

期貨又想V彈

呢d 公司 case 真係最啱用嚟警世
去美國就咪鬼買中概股啦

開市入，差唔多收市放

開市28， 收市31？

可能係即日買賣call

台積電咁垃圾，如果唔係期權金高搵鬼買咩？

仲等我check多次IPO price

aoe
lvis
gap
都似ok

有沒巴打熟美帝地產？

哪有call

終於無人同船了
放心上水星

REITS追落後 但係咪V shape recovery就..

今晚定聽晚

我開左2022年SC 60蚊

事但啦兩晚唔得既

咁就發達了

6月底就上60啦

SPG琴晚升到傻
盤後仲要升多4%
有冇人今晚一齊入手？

期貨咁樣彈法好似有機

唔撚理啦 跟esmain 做人

佢要升我都沒計 我都覺得好有問題

我地要做既係要適應市場唔係覺得佢會點

dark pool index 岩既話仲可以上多10% 岩岩好係33xx個一月肺炎底

gps好似吸引啲

琴晚玩WMG玩到平左張call同掉晒TSM出去

所以pull back繼續J dows 升升升.gif

牛撚到呢日日龍市

Docu做第2隻zm未

夜期暴跌

邊度暴跌?29點咋喎

股joy

到時同MA250多左距離可以做空下

我自己覺得到時比較似係番2950-2800咁樣做個箱玩番一個月

瀑布式下跌近廿點

吊,ON9

咪咁啦屌

J Pow J Dow
好似連pull back都唔比

港女午後應該真係再跌多啲

跌啦唔該

日經插哂尋日升幅

長揸Tvix 今日係咪要出場啦

日經仲係升wor ching

無力跌

插左成朝啦而家彈返少少咋

有冇人知ib啱啱開户 如果入hkd點先用到fps 佢寫得電滙同支票

渣十年回本

已block條on9

日經關鍵阻力位黎 上到就真係痴線

納dee隨時ready pull back 風水輪流轉
Dows繼續sing sing sing

VIX仲係幾高做SP SC一流

今晚國家幾點brbr

自動用，你揀wire但係本地行過hkd去佢個acc，兩間行識自己搞

有冇咩穩定股可以介紹比我 我買啲股升咗500點都唔識郁

BA

wmg

TSM

Rtx

cis put 600 nikki future at highest point

垃圾股 fake我放咗

Ath

納dee pull back 我會加正股倉 長渣

新股黎講第一日換手率得50%
個個strong hold?

日經都ATH 納dee要+50%了

唔係 傳緊火

即係簡wire填晒自己銀行number 跟住乜都唔駛做?唔想再俾手續費俾支牛

我覺得入cloud股長揸 無限SC大法幾抵玩
太大隻既股不了

可以加入連郡 share same investing strategy

Oxy

你班又想fake我買rtx wmg tsm oxy

cloud股有咩介紹 唔係好認識

BRK.A

SQ啦 呢隻無頂

連郡係160億本再孖展到250億入市場

因為多左香港人申請ft玩美股

BA呀婆都識買
Free money

cis= 連登仔level

搵d 3月跌得少既長揸 呢度會見光死

Bnf呢

破埋前高就真無頂

港資有無咁勁 玩壞美國個市

破產巴 快上船

TVIX先係真正既無頂

Gsx

比tesla更快上1000

10倍潛力

咁衰架屌

無人想你買tsm呀屌你老母

牙侵果晚出來講野
一路講隻tvix就一路升

一早入咗

今晚繼續升？

你可以買跌

無水位啦，破巴一齊沽尻佢

你班友個個都想做對家

睇邊啲強勢股冇人提就知係大量持有緊邊啲

我鼓勵佢入sq

破巴有錢齊齊搵

破巴幾時入返RTX

唔好咁啦，腦細，比次機會

zi心大心細
掉1000鎂玩吓

掉1000股玩下

有料

夜期終於肯跌

龍市唔沽熔斷先沽咩

睇完你個留言開app就變返綠燈

v緊喎

尋晚買1000wmg
太驚執得果400usd
買得大唔一定贏得大
要睇返能力同埋心理壓力

美股升番咁多 實體經濟唔見好得去邊
咪又係靠qe 完全扭曲哂

1000股？ 玩咁大

又轉番燈

哦~ 咁我都係出返去先.....

qe就係潑出去既水
如果你減返條數，個市而家先啱啱開始升

無錯 變情緒主導就無謂

破頂先考慮跌

今日高位明日低位

死廢淡每日都俾人輪姦

唔跌下點入貨
尋晚成晚都係加得一隻 ETF倉

不嬲係佢好愛中國架

直接龍上10000點
仲實咩體經濟

我條桿，由星期一2.0開始減，尋日追入左ZM
巴打有無咩新野玩?

開市轉燈
淡友表示......

呢度得好友，唔好提個淡字

走左3轉幾汁左2000鎂

今日星期4 又出數據
仲要係月頭

明啦？

仲有冇嚴重落後嘅股推介
唔想短炒玩到賭大細咁

一樣諗緊依個問題

屌返你杞人憂天轉頭

你揀wire hkd，寫amount，佢會比個account同instructions你
你之後login返你自己間ebanking，本地轉帳填返佢比你既acc過數
以我所知，citi同hsbc只要你係work day落order，兩三個鐘就clear到

得返sqqq sdow tvix

復晒工之餘,失業基層無工返一個月有4千蚊美金用
叫個市點跌?

跌？好多都破哂頂
個d而家黎緊仲好大機會繼續火箭咁上咁制

Btw我今次都係收下口唔比番號了

有咩番號推薦

我15蚊入都唔坐其他隻隻升係得佢仲妹下妹下

Thx 搞緊 HSBC個小額轉帳限額好鳩

番號

NYKD-54

NYKD 54

人地睇支牛話美國佬要食草喎點會升嫁
一定係大戶撚市美帝可恥

MIDE

重未突破到2萬5不死熊,恐怕要等媽咪面做完手術返來買熊先升到上去

唔怪得收口

巴打跌多啲

呢隻垃圾黎唔好提了

LK

前者好似好啲？

肯定係係我就唔忍，沽到落18000

好耐冇見提
空 輪 賭, 大家放晒?

可唔可以尊重下d 女user

日經ath 40000點wor

幾多年前

唔好提 咁先會升

今晚國家又諗住拉幾多點

all time high嘛

睇下隻X 上唔上到9$，如果跌返落去既話斬埋另外果一半算

想知果時咩股最勁

USD HKD又返返7.75
套利無敵論

我估銀行同地產

國家又俾機會你

成個星期都拉升 sc會蝕 轉個頭都升幾毫

單邊龍市唔short call trailing stop

係估到乜原因姐

估唔到

熊四 今晚要終極一跌了

美帝升左十年問咩原因

SP AMD free money
每日假跌

壓得差唔多，要爆

係 最好所有股都唔好講
討論區唔好討論

老老實實沒人講 大家邊有咁多時間自己睇有咩股票好咩

邊有咁多燈 唔好敢啦

Per Roth's book, as of May 31, 1988: "Eight Japanese corporations, five of them banks, were in the top 10" largest companies in the world, ranked by market cap. The only American to make the list was ExxonMobil, in sixth place. Nippon Telegraph and Telephone, Japan's domestic telecom giant, "was worth more than the top eight U.S. entries – IBM, Exxon, General Electric, AT&T, Ford Motor, General Motors, Merck, and Bellsouth – combined."

大和民族全盛時期global market cap 45% > US 32%
唔怪得比人用自由既鐵鎚制裁

你隻stng準備俾人bin一世

聽左連登仔Dragonage入左二百_____,十分鐘_____.

果個年代石油同工業都幾勁

你又知 快d鞭多幾次

個次聽你講short 200張sqqq 依家係唔係可以直接上樓？

靠自己發掘冇連燈燈力噤勁

好嬲好嬲 果然錢是自己的不應該托付於他人

邊次

真心唔明果啲，自己乜都唔查，淨係問人拎number既人諗乜

唔記得嚕 個零月前吹水又係笑緊你
改左段
聽左連登仔Dragonage入左二百張SQQQ Put,十分鐘輸幾千鎂

中國民航局又表示，已列入民航局3月12日官網發布的「國際航班信息發布（第5期）」航班計劃的中外航空公司，可以上述航班計劃為基準，繼續按照以下原則執行自/至中國的國際客運航班：國內每家航空公司經營至任一國家的航線只能保留1條，每條航線每周運營班次不得超過1班；外國每家航空公司經營至中國的航線只能保留1條，每周運營班次不得超過1班。上述航線航班可調整境內外航點。

一星期一班, 今次一定升停

伸手黨
不過你做都唔怪你既 但輸左唔好喊咁解

傻西先驚左驚右
日日都有人傾qqq spy係唔係美帝亡國呀
琴日入左gogo 目標價3.5 止蝕 never

跌緊廿點，邊個要特價貨

美股討論區checklist:
又升乜
經濟差到咁都升，好唔健康囉
暴亂都升？
Fed救唔到個市一世
美國收皮了，支支要堀起
etc...

Price in ed Sing Sing Sing

ba現價渣半年會唔會升返300up?

即係升

日日提maxr 點解唔番8蚊俾我再double down

sabr ba dal我都有玩 唔係呢度user經常講我平時連睇都唔睇呢d 股

應該仲有時間上車傳下火 兒童台睇下可以吹幾大 後者就玩大細 ipo完總會回下

講真真係 唔互相交流下問下點睇 好多正股都miss曬

其實連燈仔都算係咁
個頭腦都唔算殘廢
幾驚佢地話要買收息股
睇其他網站美股討論
個個都係問有咩收息股推介

而家個個等737 Max 過FAA

今晚會唔會跌返少少？

cvx

加埋8月 幻二ok？

今晚開始熔

T

GE

今晚真係上演人踩人

今熔

人踩人住上

暴跌

走鬼啊

今溶

港股係咪又係要老玩法，跌64點完場

又開始V

4點後先V得唔得

點解近日yen跌

跌啦跌啦 我想上車啊

鄭...融

明明綠燈轉眼變成紅燈

避險貨幣呢排收皮

同睹徙講收息?
唔好笑死連燈仔啦

1分鐘短炒 2日係長渣

屌 你咪叫破巴入啦😢

Acb廢撚到

今次淡友贏喇

嗰隻小型股係發生咩事 ，跌1%咁多

日日紅

無啦無啦
世界末日啦

個市又突然淆底 想震倉小型股

笑左 -0.1%d廢淡又開始浦頭

wmg條巨輪，連登仔已上齊應該要沉

已經凖備好錢

炒完dow 30 拿拿林射返d錢落nasdaq 100

沉上35

已走 頭也不回

爭p巴 破產巴 連登雙燈塔

今晚買zoom

咁我相信佢會無事ge

sofi依排唱美金喺咪多過銀行 想問？？？

今日試跌聽日大跌

ZM

無限拉爆

一四點就V
淡友有咩感受

係就快 我想入貨

紅燈ba都177 轉埋綠燈升幾多

Nio 拉爆

波音想點

升緊咩

忽然覺得放左張170call係傻仔

盤後179

盤前有無野抵買

空池慢慢嘔緊出黎

點解可以升

NET落地獄未

老實講
所有ta所有time frame都超買咁濟
我依家都係delta neutral

170放早左

Spy put 跌緊
IWM put 升緊
Not a good sign

係時候反手put

有冇人買左eric?

真係好似買緊六合彩的感覺

靜靜地

C巴覺得今晚會跌？

未必今晚
我唔估了
當初估星期二盤尾
睇埋尋日都仲fomo
調整到delta neutral 就算

加沽 熊三開始 收好友皮

我呀 屌

本身如果英國用eric 5G都有興趣
但見英國話用韓國同埋日本嘢都係齋睇算

今晚落去test support 順便開下call

準備幻2未

三幻二

其實我覺得有得升，因為美帝同d 盟友都唔用華為轉用eric,依加個局勢似打冷戰又禁左出口晶片比華為

利申：打算打

岩聽其實方向已經一半

出左

你又講得岩，我都係留意下好

我哭了

我依家手上有
Uber call
jpm call
Nio call
IWM put
Spy put
仲有大半倉cash

gsx一有空池就馬上收皮

買股票同買潮服一樣 邊樣興咪買邊樣 唔係點炒得起

琴晚走曬 得返一張call

利申：我唔係專業分析，當我9Up好啦

睇多幾支小時k先

似乎上升動能唔夠，觀望吓先

但係我覺得未必落得到

就算無華為
暫時未見5G會發展得快

利申：9up

跌穿晒條15ema 再講

大牛市，我唔會死守，有靚嘢即刻賣eric

虛假的股市繁榮正在破裂？對沖基金們大舉押註股市再次暴跌

仲未輸夠
一切都是假的 只有印鈔機是真的

Airline:

大陸俾返美國機飛
航空股再升

ZM 牛牛討論區開始轉風 睇黎好快散水

左一巴右一巴

睹仔的靈魂開始震盪
OXY睇個勢想跌返落去
心痕想食多轉…

宜家追個值博率低到 真係睇唔明咩操作黎

oxy點睇

逆向操作

大行唱淡
代表仲有得升40%

龍哈哈 龍哈哈

破左頂先算

富途資訊6月4日消息，王健林旗下美國連鎖電影院AMC週三警告稱，自己可能無法熬過新冠病毒疫情。此前AMC已經關閉了多家影院，並正在探索直接通過網絡向觀眾發行更多電影。美國最大的連鎖店AMC表示，有足夠的現金按計劃在今年夏天重新開放其影院。但屆時如果仍不允許復工，它可能借不到更多資金。此外，AMC指出，即使恢復開放，人們也可能不敢去電影院。

波音400 gogogo

要跌到變廢紙

MVIS 咩事

各位點睇ddog

整多啲戰機

台積電正垃圾

上唔上得返60都係一個謎團

我開左2022年既60蚊SC

game of trades 條廢物又upload新片
臉皮厚撚到

人踩人預備

無睇開 咩事?

佢由2400開始話會大跌
L子 d fd

L巴愈黎愈多名

其實有邊個股神KOL 由4月初就睇得出係龍市?
睇過好幾個都係只係識睇淡
完全唔考慮QE的影響

個市升咪睇升，個市跌咪睇市

財演係咁做

3月底撈底買貨,不過撈錯股票。

連ba都升返仲會撈錯咩

大把股妹緊啦
我有兩隻做死人生意的股
坐左成個月都無咩升幅

有咩股垃圾得過amd

唔好意思，我由tsm轉左amd搞到咁

人地升佢又趺
人地趺佢都係趺

買呀買

當ba都帶唔起波指 你估下會點

原來係你

ZM 賣盤個量

BA連4月前高都去唔番 其實好弱

looll
L巴
牙lol
L子
淡皇
King of Gay Bear
救世主(熊市)
過街老鼠(龍市)

幾點公布失業數據

睇周線

跌多d俾我地入 財報咁靚無得輸

幻二王

會拉升？

今晚8半可以開始drop to neck line

8點半都未開市

盤前，高開低收冇仇報

勝預期! 升!

股民新增指數

咁多位可摸耳用返不推文回覆

升升升，最好全部破頂

早幾日入左DIS 幾爽

垃圾財演，日日唱熊二
搞到遲勁多入貨

有張300c

Ual Dal轉燈了

唔知會唔會重演之前火捧遊戲呢

幾時先跌者

買一股中40蚊

周線向上無得輸

巴打睇黎好重倉你唱左成日ba

得4股咋

好驚要接貨

而家都有得trade option?
邊到睇到啲價？

咩係delta neutral?

佛系炒股
升同跌都唔關你事

股東恐懼 我貪婪

台積電賺凍飲模式

股東話賺夠都俾其他人賺下

3100鑽石底

有錢齊齊搵

又假跌

3099.75

淨係琴晚各位巴打帶嚟嘅歡樂已經值回票價

抵過睇戲仲有錢執

鑽石底用鐵鎬就夠力穿

股災 仆街 走鬼呀

快啲走呀
MSFT，NVDA呢啲，好危險呀

一轉call 就跌

有冇人知咩事大跌？

啲航空股好鍾意食泥

通過左國歌法

今晚我睇會炒返科技股

跟

都係低位入科技股先係皇道

有冇人知咩事前幾日係咁升

淡軍未死 證明今日死晒

amd俾人屌垃圾未

屌多一排先

咁既時候仲有人買車架咩 tsla升咁撚多

點睇架 隻隻盤都有得睇？

0.12%都叫多升10%咪嚇死你

唔係講今日 講成個浪
又唔係科技股

slv short put

我以為你係話Zm個Eric

又跌咁少撚淡友

174 都人踩人？